阻礙新聞採訪自由算唔算犯法

我地尊重新聞自由
但CCCCB有冇尊重過讀者市民？
點解冇人出手制止假新聞？

不過咁 作為一個資深藍絲
本人在此強烈譴責有人打爛佢地架車
我警告你班死黃屍
唔準打爛佢地部機呀！！！
唔準阻擋拍攝！
唔準推開記者

Pish

基本法係限制政府suppose